TODO:
    - select
    - parallel

Dos tipos de nodos    
    - cliente: tienen atributo "role"
    - estado: nos fijamos en el atributo "action" de sus aristas


Roles
    - client*
    - init* 
    - loop*
    - conditional^
    - select^

Acciones:
    - request (no implementa guardar caché)
    - epsilon (los nodos de cliente usan epsilons?)